{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60345&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함양백무산장황토방펜션"
    },
    "text": "智異山に位置する自然親和ペンションは黄土部屋の客室を提供しています。周辺には鏡湖江と智異山自然休養林、東医宝鑑村漢方テーマ公園があります。入室は午後4時からで、退室は12時以降です。客室内では無料でWi-Fiが利用でき、喫煙は禁止されています。炭とグリルを利用したバーベキュー施設がありますが、追加炭を使用する場合は追加料金が発生します。最大人数超過、保護者不同伴の未成年者、ペットの入場は許可されません。 予約時のイメージと実際の状態が異なる場合があり、利用施設の紛失及び破損は利用者の責任です。 また、客室内では火災危険物である火薬や爆竹などを使用することはできません。 ごみは指定された場所に分けて捨ててください。ペンションの事情によりこの情報は変更されることがあり、繁忙期には一部客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "智異山にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "智異山には鏡湖江と智異山自然休養林、東医宝鑑村漢方テーマ公園があります。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋の客室では何時に入室できますか？",
            "answer": "黄土部屋の客室では午後4時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋の客室では何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "黄土部屋の客室では12時以降に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋の客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、黄土部屋の客室では無料でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "黄土部屋の客室では喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、黄土部屋の客室では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキュー施設を利用する場合、追加炭を使用する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数超過は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、保護者不同伴の未成年者は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入場は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "予約時のイメージと実際の客室の状態は異なることがありますか？",
            "answer": "はい、予約時のイメージと実際の状態が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内では火薬や爆竹などの火災危険物を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物である火薬や爆竹などを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ごみは指定された場所に分けて捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により料金は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 492
    }
}